Sai järgmine kirjalik akt kinnitatud: Laewa "Lowiisa Maria" kiper Waemla-Õngust  Toomas Wanaselja kauples 1892 a. meresöidu ajaks, mis Suursadamas 8. Aprillil s.a. algab, laewa peale madrusteks Waemlast  Karel Weskis, kolmteistkümmend rubla, Emastest Peeter Õispuu üksteistkümmend rubla ja Priido Jesmin seitse rubla kuus palka.- Selles lapingus nimetatud mehed on kohtule tuntud ja neile lepingu tegemiseks seaduslik luba. Akt sai pärast ette lugemist pooltelt alla kirjutatud ja kinnitatud.-
